美斯宣佈退役

屌你老母咩出個po話美斯宣佈留隊就成班人留言話佢彈出彈入 但連source都唔知邊到黎（應該都係新浪） 笑撚死
懷疑所有同美斯有關嘅新聞都係作出黎

同班無腦藍絲一樣 唔撚用個腦搞到腦萎縮

原來9日前已經有人用過同一個標題
活蛇幾時用黎做source開po

唔通美斯打俾我又話你知咩

美斯：fax*
鳩噏報 A：美斯接近離隊
鳩噏報 B：美斯可能留隊
鳩噏報 C：美斯接近離隊
鳩噏報 D：美斯可能留隊
鳩噏報 E：美斯接近離隊
鳩噏報 F：美斯可能留隊
連登仔：點架？美斯彈出又彈入

我係Leo老婆
佢岩岩係床邊同我講佢想轉行打藍波

一定係假既 fake news 啦，幻覺嚟呃我唔到

巴塞ig都出左啦

係囉 好撚好笑呀 （樓豬）

呢兩句柒到 一定又係疤迷話自己

我個po係呢個tweet之前架wor
活蛇幾日前仲話美斯去PSG添 佢乜柒都po梗有一樣野中

嘩屌你老母仲撐到 到美欺一樣咁撚柒

屌佢唔識分傳聞同確定

花迷係咁

同估邊個係細So 偷食條女一樣
D 人自己亂9咁估就當真

佢明明話打Rugby
利申劣緊佢碌鳩

痴線 又多個腦萎疤迷 唔好咁柒啦

跳出跳入都想兜 咁國家隊係咩 咁就咪懶型缺操又唔體檢啦 而家開到口只係唔想打官司先留呀

唔敢講全部疤迷弱智 但係呢個post留言既一定係

究竟有無美斯呢個人